樂富出現傷人事件，郭偉健責無旁貸。

[本壇討論]
喺日前法官郭偉健判一單連儂隧道斬人案個陣，以情操高尚黎形容施襲者，再將施襲者嘅刀講起用黎自衞同埋剷走連儂牆上的單張。郭官判詞帶有強烈嘅政治色彩同埋與同類事件相比嘅極度不公正，判完依單案件之後令到香港社會對於司法獨立嘅信心降至冰點。

法官郭偉健

而本日(5月8日)凌晨，有約40名兇徒喺老虎岩樂富邨個到突然出現攻擊當地連儂牆4名女仕，當中出現伸縮棍、刀、棒球棍同埋錘仔等武器，在一輪攻擊過後，更捉走一名受襲少女打算遠去。喺忠誠勇毅(進)嘅黑警公安到場後，無阻止兇徒離開現場，更稱事件喺一場公眾地方打鬥，受到襲擊嘅幾名市民同埋三位兇徒以公眾地方打鬥罪名被黑警拘捕，送到去黃大仙公安局。事件有一位女性比人打甩左隻牙、一位女性眼部受傷 。

現場留下一個染血口罩。

在場國民轉述兇徒嘅說話:「今日樂富，聽日黃大仙、觀塘。有人負責打，有人負責清理，有伸縮警棍，有車接送。」

中國殖民部公安局局長鄧炳強嘅喺4月15號受殖民地宣傳部嘅專訪提到:「我成日都話，無論你認為你做的嘢幾啱，或者人哋吹捧你話你係義士，呢個都絕對唔係訴諸暴力的藉口。如果係要用『和平手法無用架喇』呢句說話去合理化暴力行為，咁樣唔單止係妄顧法紀，亦都係將香港推落暴力紛亂嘅深淵，犯法就係犯法。」

郭官判詞無疑增加左啲訴諸暴力嘅兇徒，以情操高尚去合理化暴力行為，做出妄顧法紀嘅行為，將香港推落暴力紛亂嘅深淵。

[510 九龍行街] 樂富打人 twitter 見

係時候同外國講香港有幾危險

推了支共下台

狗官

無，講鳩野請回。

推 識玩一定blame佢
捉佢出嚟binc

請唔好回覆留言#5，
建立一個良好嘅討論空間

動機係佢
好難唔blame

嗯

推

有 但我做黃絲 屌你老母屌埋你個女

以後手足做咩都只會係情操高尚

唔該呢條臭郭唔好再審案

Motive =/= Intention 係 Criminal Law 最基本原則黎

今次仲係全球 Common Law 法律系統受到威脅，因為 Common Law 誕生左幾百年都未試過落入邪惡國家手上 咁樣判案香港案例可以全部掉去垃圾桶

屌你老母郭狗，收你皮先係法治

留言置頂，唔好回覆無價值嘅留言。

Push

情操高尚屌你老母

當然無啦，你真係少讀歷史，你見過啲中共打手、走狗幾個有好下場？

高尚情操

點解唔去保安室攞cctv睇?

push

呢幾年嚟我深切體會一樣野：切忌溫水煮蛙

一切因為郭偉健
郭偉健支持以暴力表達訴求
暴力是高尚情操

因為有郭偉健嘅教唆先會有今日樂富件事

其實有無法律L可以講吓
受害人可否民事索償
沒有責罵施襲者，仲要讚佢情操高尚
等同在受害人身桶多一刀

情況好比外國法官判強姦犯無罪
等同二次強姦受害人

Spin去佢度就岩

UPDATE 同場加映：樂富暴徒J圖整合

有幾個唔同嘅source 都話高登直播台話女仔已經搵返，所以暫時close file

有新消息或者錯漏嘅話請大家出聲

多謝各位手足幫手

我僅此代表全香港人屌晒你哋老母

係
但係我聽日要返工

兄弟爬山各自努力

屌佢老母
宜家啲藍絲完全肆無忌憚

已完全封鎖

推推推

郭狗

好撚慘冇人理佢

Dllm 紅官藍絲奶共狗

Pish

叫人block左佢啦
利申blocked

結果唔重要
最重要係過程
黃絲教識我嘅

郭偉健支持嘅高尚情操 破壞社會安寧
破壞法治

同意 郭偉健作為法官 竟鼓勵稱讚政府支持者持武器傷害政見相反既市民
令樂富出現受佢鼓動既行凶者 郭偉健責無旁貸

ok

屌佢老母

郭偉健一定要付責！

打破人類殺人價值觀

Push.

一見到郭法官個樣
我就諗起，斬人都可以品格有高尚情操

郭狗害死香港人

討伐郭偉健！！！

佢要血償

呢個街坊來，唔關事，我識佢本人

我都係copy返黎

就係因為郭偉健讚揚用刀斬人係高尚情操
先會持續發生呢啲事

一日都係因為郭偉健

電台節目一定要打上去屌佢

我朋友係其中一個目擊者，見到爆眼果個好彩用手擋左一下，唔係就盲眼，佢受傷之後視力模糊，現場藍絲有警棍有剷刀，我朋友驚到不斷叫救命

女手足爆左三隻門牙，地上近柱既血跡係佢留下

多謝晒郭大狀
唔係你我都唔知斬人係高尚情操
哩點真係顛覆我對人格嘅理解
有藍絲撕牆比人打我唔會叫人停手架

港共人民法院滿怖黨員 投共法官
司法人員 妖氣沖天 公義 食得？

人禽之別，總有人選擇做禽獸嘅，你去錯地方啦，去save hk香討大把

一早block 左條友， 由佢單機

Tui

周街都係情操高尚，天天都是721，白粉成為香港交易貨幣，郭大俠真係攬炒功臣。

點解你要覆佢

跟本班紅官就同殺人犯無分別

其實點止 班人係休班警來

仲未計啲黑狗接送

屌佢老母高尚情操

呢條垃圾去咗邊，出嚟！

唔再審就得了？DQ法官資格！

你老尾 又翻版721

屌
根本就係個狗官鼓吹

posh

屌

老鼠芬

民賤聯

高尚情操

斬女人

求求大家唔好剩係用現有連儂牆, 太危啦.
連儂開花好嗎?

你老母 就係因為班狗官藍官紅官

打甩牙

藍廢老

情操高尚 你隻郭狗比人打比人斬個陣 記得讚打你斬你條友

情操高尚

各位見到藍屍係街 打人 記得一齊出手保護手足

然後拎電話錄影

各位，唔該每日操fit自己

垃圾官鼓勵暴力

邊個位置？ 講清楚d 樂富咁撚大

黑警黑官黑政府

個9官真係教壞人

死狗官

賤種

終極體現官字兩個口

高尚情操
教唆他人斬人

狗官教唆及煽動發動恐怖襲擊

of course
同埋都講咗好多次唔好再整連儂牆了一係就比狗拉一係又俾人打

各位手足真係唔好落單，連儂牆唔再安全，建議約多啲人出嚟快閃貼文宣，最好五分鐘內搞掂

姦你老母

郭偉健教大家斬人係高尚情操

Yes!

郭官護航 劈人有理

mtr

推到佢要停職為止

[全世界同我入嚟]立場姐姐極清楚立會事件解釋片

班狗只係工具，大佬係玩弄政治班撚樣
大家要睇實立會事件啊

法治

原來犯法就係犯法只適用於一部分人

其實以情操高尚去合理化暴力行為，做出妄顧法紀嘅行為，將香港推落暴力紛亂嘅深淵。
哩句說話係無問題，因為我地依家都係用緊暴力去對抗政府，做所謂違法問題。
所以依家無法治架啦，而係鬥惡既黑社會生活

咪森

有無得告佢？

點解藍絲咁快齊到咁多人 文宣谷比人入侵？定係佢地搵定人睇實個地方？

仆街

有便衣狗同休班狗睇水, 再吹雞唔出奇

佢motivate d仆街出黎斬人嫁

強烈遺憾

cls
係咪我係藍c就可以打人殺人呀？？

法官鼓勵傷人殺口
藍絲殺人就唔係暴力，係高尚情操

誰大誰惡誰正確

哈

垃圾連登仔陣係死剩把口，叫佢地殺人都手震，想光復香港，算吧啦

再推

係。 佢鼓勵人情操高尚

9官

應該要私人檢控郭偉健妨礙司法公正，入唔入到另一回事，門面見報公關手段要做

死垃圾

Pishh

香港法官鼓吹街頭暴力事件

真。煽動罪

貝內迪克特·羅傑斯, 英國人權倡導者，保守黨人權委員會副主席。
他希望取得更多已證實的資訊

A

法治?

樓主仲係屋企無所事事? 我估屋企人唔係憎你呢個, 係憎你個ON9格

垃圾政權
第日報番晒黑警仔女身上

請全民及傳媒煲大郭偉健
煲到好似隻陶輝咁

成個體制都幫緊藍絲去斬人
香港已經比呢班人搞到玩完

pish

班藍屍要攬炒

有無twitter 英文版 唔該

根本散播仇恨

意圖謀殺，乜鳩打鬥

女權撚死撚左去邊

港人自救

p

寫得好

呢個紅官講咗比一眾藍屍聽：「你打人係啱㗎！」
我哋究竟有無辦法令呢個紅官收皮，甚至出黎道歉？

紅官

講開又講
你哋寄咗信投訴未

Captured

可以用黎做文宣

先由執法開始腐化 爛到入埋司法
郭偉健唔係行使物理上既暴力 但肯定過之而無不及
郭偉健同黑警同罪 其餘紅官都係

弱撚智法官

一定要繼續施壓

猴擒到癲撚左

正一incel

２０２０／０５／０８ 樂富謀殺襲擊事件

- 一群投共人渣因政見相異而手執鐵搥、伸縮鐵棍、刀狀武器襲擊四名市民，其中一人牙齒被打掉，另一人因被集中瘋狂攻擊頭部致眼睛受傷。

- 一群施襲者曾恐嚇道：「今日樂富，明日黃大仙、觀塘，未來亦會於各區連儂牆進行襲擊。」事前有準備時間、地點、武器，事後則有人清理。這明顯是有組織、有預謀的犯罪、謀殺行為。

- 事後大部份施襲者登上的士等車輛逃之夭夭，而當時警方是目送施襲者安然離去。（據於樂富目擊事發經過的街坊指最高峰時有４０多名人渣圍毆４名普通市民，有警員到場時大多施襲者亦未離去，惟警方作出拘捕時則差不多全員散去）

- 結果四名被襲市民被警方以公眾地方打鬥為由拘捕，另外只有兩名施襲人渣一同被捕，在警方作出拘捕時有大量街坊認出並指出聚集人群中有兩名女施襲者，案發當時亦有參與這場恐怖襲擊，但這兩名女施襲者卻反指兇器由被他／她們襲擊至遍體鱗傷的四名受害市民持有，街坊多次詢問警方為何執法不公但最終不果。結果現場街坊一度鼓譟，並群起阻止警車離開現場要求理論，並要求立即釋放被襲傷者，惟四名被襲市民最後仍是被警方拘捕。

- 在警方完成現場搜證，解除封鎖線後，隨即被現場的樂富街坊發現警方沒有將所有重要證物取走，案發現場的地上留下大量染有血跡的鈍器、大量刀片等，質疑警方是故意將相關證物留下，放生施襲者。

這晚的襲擊事件好比元朗七二一恐襲，甚至有過之而無不及，可見投共人渣的預謀是經過多番視察、準備好後路，跟警方故意不作為，七二一後繼續選擇「黑黑合作」，香港人除了自保、習武自救以外別無他法。被惡意襲擊致頭破血流，唯有選擇自衛保護自己，事後卻被執法機器拘捕，這些人渣又將香港推至下一層更差劣的境地。

附圖為當時現場留下的兇器，來源：實時現場新聞直播（及 獨家實時消息）ＴＧ Ｃｈａｎｎｅｌ

樂富襲擊事件影像紀錄，來源：ＰＰＰＮｅｗｓ

樂富襲擊事件媒體直播，來源：香城公民媒體

藍絲繼續話尚情操

Keep寄 唔好比佢拖到不了了之!!

要提醒文宣流動性要大d

仆街藍屍而加有組織玩夜襲

另外我覺得需要大大聲譴責，如果唔係件事又好快淡左

藍絲狗組織日日出來banner鏟牆打細路，然後可樂樽都無爆一個

郭官教用刀

PUSH

鼓吹藍絲狗出嚟犯法

痴撚線

做辯護律師啦做咩法官嘥撚曬

文宣手足要小心+哨兵

係狗官郭偉健鼓勵、支持班黑社會出嚟打人

推爆佢 樂富po上國際

各大政黨出黎譴責暴力未？
政府發言人出黎譴責暴力未？

有無政黨關心被襲人士？

究竟係貼緊文宣被襲, 定果班藍屍清緊文宣時行埋去理論被襲?

戰犯法官

有人唔做走去做禽獸 食屎啦你

Btw, 有冇人知琴晚果區嘅區議員有冇出現？

條友煽動仇恨 拉得

多得佢，我先可以再一次係d淺黃gp到打破佢地對法治嘅幻想
各位手足記住做文宣除左要拉其他人變黃，仲要不時鞏固自己人嘅思想

其實有冇人知個女仔去咗邊

up

殺到埋身咪出手囉,未殺到黎實忍手,人性自私無計

訓左冇追，律政司上訴覆核刑期未？

要女唔使當街捉先有
咁折墮嘅
完

好重要

你去捉隻藍屍嚟姦
我哋籌錢幫你打甩佢

你應該pin呢個

唔係pin叫人唔好屌5毛

啱

幾時先有兵 文宣時有兵保

記得BLOCK 9 D 5毛呀

記得BLOCK

721831101111

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

比人捉走果個女仔有冇事 搵返未

睇黎要清理下啲藍屍

要死返幾件藍屍先有用

pu

冇撚有錯
尻判有冇得告佢？

仲可以投訴佢

【就郭偉健法官未能保持中立作出書面投訴】

就郭偉健法官於將軍澳連儂牆斬人案(DCCC 834/2019)作出不恰當言論，清算師團隊已準備以下投訴信，歡迎大家隨意分享及修改。

手足任務：由於法院有其投訴格式，今次並無一鍵投訴：
(1) 到以下連結下載樣本
(2) 填上個人資料及簽署，可以自行修改投訴內容
(3) 首選建議郵寄 (對不公義要主動行多步)
(4) 次選透過電郵送出 complaints@judiciary.hk

===香港人報仇！===

轉載請註明出處：清算師團隊

#專業清算師
#民間清算師

殺死條狗官

又係你條傻閪

藍屍官，仲信香港冇法治唔係既得利益者
就係天真心膠

手捉比人打做乜報狗呀應該上連登吹雞私了佢地

煽動及教唆民眾畜意傷人及仇殺

英文文宣

起唔起到傷人果班藍屍底 全家慢慢報

NOBLE SENTIMENT

紅官同黑警一樣咁可惡 作為掌權者咁腐敗 法治已死就係因為掌權者權力過大

畀人捉走個女仔呢？搵返未？

法治已死 有乜好討論？

#40有圖
要做既野得一樣

以後唔好再同痴線佬藍屍講道理 你會唔會同你屋企隻狗講吖？ 佢地無腦架
一係Fight一係Flight

幾時可以組織民兵？

民兵？

終於有人識做

聽過河妖個女幾正

葉劉個女都可以

我屌佢老母！出黎！

郭官責無旁貸啊

即刻cut藍屍group入面支持高尚情操言論做證據

負責處理投訴既高勁修因為佢輕視情操高尚既言論所帶黎既影響冇一開始就強烈回應
導致今日成班恐怖分子砍人
一定要連佢都投訴埋

你望下仲有幾多人覆佢？
仲有依到原來有錯

認真
有需要組織類似自衞隊嘅團體應對未來國際局勢

捉左個女仔上的士的..搵返未呀..

即係平安定係點呢？

屌5毛當推post都無咩問題

有張圖點錯相
四位手足包括比人捉走左個個都比人拉左去黃大仙差館，
比人告非法集結

法官頌揚暴力傷人！

推 狗官

高尚情操郭偉健

就係呢條仆街開左先例，宜家啲藍絲都以為打人就一定冇事或者判得輕啲，甚至有黑警護送佢走，自己就可以逍遙法外

手機都打撚爆，只可以遠影

係藍絲過去油油清天橋員字，有街坊拍片，之後d藍絲衝過來追住街坊打，由uny對開橫頭磡天橋開始追，追到宏富樓樓下，救命聲就係呢個時候開始叫

請不要回覆#5以及其他吸引注意嘅留言
==============================

事件後續：

1.四位手足都被送到去黃大仙警署，被告非法集結。

2.被捉女手足喺凌晨個陣，高登直播組話搵返。

3.40名藍絲係喺班黑警黎到之後走嘅，而班黑警無留佢地，問題嚴重程度同721差唔多。

4.原本係話告公眾地方毆鬥，依家變左剩係告班手足，可能放埋班斬人藍絲。

而家呢個不公既社會, 手足真係要保障自身安全先

咁即係搵返啦

估唔到有40個藍絲

政府d廣告完完全全自打兩巴同嘴巴
根本就係撐驚撐共匪嘅先用暴力破壞香港

見到40個藍屍
都夠膽開機影

見到手足被藍屍打
又係開電話錄影

其實 嗰部只係電話嚟
唔係咩武器

淫人妻女笑呵呵

影果時都唔知有40個，因為天橋上邊都係得8個，其他果d係哨，對家一直學緊野，進化緊